香港樓價創歷史新高 中原CCL指數最新147.74點

樓市又再現大時代! 反映本港樓價指數的中原城市領先指數（CCL）最新報147.74點，創下歷史新高，打破過去歷來樓市高峰紀錄，展開新一輪升浪。
中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，新春長假期後首周，三大整體指數齊創歷史新高，包括CCL、CCL_Mass及CCL（中小型單位）。四大整體指數齊升，為5周內第三次，升勢明顯。本周CCL創歷史新高後，新一輪升浪隨即開始。
中原城市領先指數CCL報147.74點，為歷史新高，按周升0.62%，較2015年9月份的歷史高位高出0.56%或0.82點。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報149.54點，創歷史新高，5周內第二次創歷史新高，按周升0.59%。CCL（中小型單位）報147.72點，為歷史新高，按周升0.63%，同樣5周內第二次創新高。CCL及CCL（中小型單位）同樣連升3周，分別累升1.27%及1.19%。
CCL（大型單位）報147.84點，按周升0.56%，連升3周共1.66%。CCL（大型單位）向148.66點的歷史高位迫近，暫時相差0.55%及0.82點。
九龍樓價表現突出，九龍CCL_Mass報147.78點，連續三周創歷史新高。指數按周升0.50%，連升3周共2.08%。早前啟德地皮高價售出，加上同區新盤熱賣，刺激九龍樓價急升，成為升市火車頭，主導整體樓價向上。港島樓價表現緊隨其後，港島CCL_Mass報159.82點，為歷史第四高，按周升1.21%，繼續迫近160.47點的歷史高位，暫時相差0.40%或0.65點。

愛心暖帖消滅0回覆